【含家鏟死啦】強烈建議立法禁止小童玩滑板車!

屌你老母爆蟹
呢幾年多左好多街童玩滑板車
直頭失哂控,亂衝亂撞
D蝗直頭好似放狗咁,由撚得佢
接放學直頭帶物架車落去比佢地玩

但完全唔理旁人 想講好耐 忍左真係好耐
你班老母到時比人撞到爆肛唔好喊 唔好投訴
係因為你自己放隻狗出去咬人 人地無負責

屌你老母啦

土地問題，外國大把細路玩到出神入化

你都識講外國啦
屌你 一到放學時間
彩虹咁撚樣咩色都齊哂
幾隻蝗係度放狗 又嘈又亂撞人
避都避唔到

撞到佢仆街反車囉
反正呢啲細路個老母都係掛撚住望電話

咁又係啊
到時唔好怪尻人

一腳踢埋去就直行直過 佢老母知咩事果時你都已經行到影都冇啦